點解小巴嗌落車 一定要加個 丫 字

巴士站丫 地鐵站丫
路口丫 轉彎有落丫
丫丫丫丫丫

前面有落

why why tell me丫

小巴站有落唔該

有丫語氣親切啲
冇丫好似命令咁
屌你老母
屌你老母丫~

有個丫字淫賤d

樓豬食屎

樓豬食屎啦~

鴉

丫咩野？
前面有落，丫你老母呀？

巴士站有落丫唔該

咪係